★歷史會否重現 三年零八個月的樓價？

送都冇人敢要

not a dream

我要

當年只要日軍懷疑你物業係游擊隊基地

捉你去灌水、吊飛機

你敢唔敢要先

老貓屋企有冇軍票

到時香港已經係頹垣敗瓦

灌水由邊到灌
似岩蓋老母

口入（可以辣淑水、污水、腐蝕液體）

之後再用腳踩返出來，再入.....loop

no

Sm岩哂蓋老母